老公唔俾離婚 唔俾家用 好痛苦

因為老公要宿舍
無咗我唔得

但係其實我已經無住幾年

佢日日叫囡同事上去仆嘢都好

我都係想離婚啫
點解要咁對我

歡迎大家分享自身經驗

玩牛熊夠過世

生無可戀

屌你

單方面申請分居兩年加離婚，今時今日仲要問都低能

曲到圓呀 屌你

咁都唔明？

雞犬不寧

都唔知樓主講咩

你老公今日有冇打個仔？

有 倡仲話個仔係社會垃圾

老公今日俾人拉咗？

老公為咗住宿舍 唔肯離婚
仲每個月比3千蚊我老母
所以老母都勸我唔好搞大件事

利甲 無住宿舍幾年
老公用我個名 自己住

無拉到
仲住緊

諗咁多做咩.好快死全家

你如果真心想離婚，公告天下，佢仲有宿舍住？